幾凍都好，都一定係全裸痾屎

樓主係流浪狗

25？

ben識啲嘢

食藥啦DLLM

ching同港父有咩分別

樓主悶到癲左

佢會笠

樓主係咪全裸先柯得出

會屙得清

睇得出

樓主唔係流浪狗
利申啱啱領養左 準備帶佢去奄

羅兄 陪下我9up

樓豬今日勁撚搶口

你咪= 樓主

樓主同佩哥都係狗

平時第起右腳屙

呢個post有冇創意

識貨賓周兄

joker果個好啲

幾凍都好，都一定係全裸痾屎

但個po係抄志哥你 你幾冇記性

Ching 9 up力去到水之9up

9up嘅我同日常嘅我係2個人格

你日常人格癲好多

日常人格有時用港父小號

你日常會x人？

x人果個係真港父
我用佢acc出微博帖子

樓主真係勁高汁

賣港？

#32 我抄的

流浪貓貓

屙完去做毒龍

呢個真
全裸痾屎先有一種解脫嘅感覺
係一日嘅收尾
番到屋企全裸痾完再沖涼
完美

同路，企係度痾果種感覺仲爽過射三分

我水平唔夠

我話你夠就夠